食飽飯，落銅鑼灣行街，支援兄弟

銅鑼灣，購物

開始多人

速到銅鑼灣 反正聽日唔洗返工
特價貨品唔搶就冇

我依家號召冇上街嘅各位，準備投入網絡戰場！

幫個手睇睇同推
Thanks

不戀戰不死守，有狗就轉場

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

push